唔敢跳閘嘅手足入一入嚟

如果你唔敢跳閘
亦都有其他辨法令啲錢變得有意義
就係喺港鐵瘋狂airdrop文宣
比少少錢入到多人流嘅地方宣傳
仲要唔使印紙 就做到文宣
何樂而不為？

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

p牌仔

或者搵下有冇其他交通工具
唔跳閘都唔好畀錢黨鐵賺啦

係 喺巴士做airdrop都得

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

有用po冇人推
點重現200萬人呀

求懶人包

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9